Напишете програма, която въвежда две числа, пресмята и извежда в същата последователност и отделени с интервал сборът, произведението, разликата, частното и остатъкът от делението на дадените числа.

## Вход
На два реда се въвеждат двете числа.

## Изход
Сборът, произведението, разликата, частното и остатъкът от делението на дадените числа на един ред отделени с интервал.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дадено число`` <= ``46340``

## Пример

### Вход:
```
9
3
```
### Изход: 
```
12 27 6 3 0
```

### Вход:
```
254
11
```
### Изход: 
```
265 2794 243 23 1
```